星期六日好多樣貌唔錯嘅女仔陪屋企人飲茶

好孝順 有啲幾靚女

樓豬伯母仲靚女

樓豬推緊點心車咪玩手機

因為樣靚 屋企人對佢好 所以自自然佢又對返佢地好

洗完碗放lunch出黎望兩眼

好賤呀

基因好=靚=有錢>有家教

分左手

小妹都係

有jer？

正常

樓主老母推點心車 我推樓主老母

唉

下世投胎搵有錢人

多又點,你有車有棲月入高嗎?

陪吓飲茶就孝順 佢無份食嘅
請飲茶另計

世清都唔識 佢屋企開茶樓

但我做洗碗..